支那官媒突然宣布三峽庫區水位持續上漲 超出防洪水位近2公尺

蕭生咪話左無事囉

我地中國水利工程一直領先全球
你唔好再係度搞事 係咪想搞港獨？

中国世界第一 點會有事？

咪又會變成設計時候既容許範圍內

☝️One Nation
☝️One Hong Kong

☝️☝️

已封鎖會員 係！各位網友！
已封鎖會員 有gay蔬菜

沒事沒事
只不過係每年都遇到百年一遇既水災姐

可防可控

超左咪排洪lo

最後說一次
宜昌以下，走！

沒事兒

相信政府

彈性上限

驚閪咩
支那世界第一

等多陣佢爆先慶祝
連燈仔咪撚慶祝住

信蕭生
無事

in 蕭生 we trust

沒事 別怕
是泳池擴建

驚閪咩

理論上可防可控，只是還沒想到可防可控的方法

冇事既有政府唔驚

其實洪災咪導致水位上升

就讓雨一直下

燒山： 三峽今年唔會出事

尋釁滋事 製造恐慌
拉

我國咩都世界第一，咪再危言聳聽。
冇事、冇人死、冇醜聞。
要有大局觀、正能量

有彈性架嘛

連登仔：沒事兒

唔會有事！！！！

點會有事相信党

一定唔撚會缺堤

上微博講

突發排洪未 浸死你班仆街

係時候發揮連登力量！
一定無事
一定無事
一定無事
一定無事
一定無事
一定無事
一定無事
一定無事
一定無事

有彈性都好合理

支那：
吹奏＝無事
有少少問題出現＝有事
有問題了＝屌你老母死撚硬

屌講左成星期都仲未出事

上善若水

有事就唔會報 相信政府 冇事

可抵億年一遇洪水

心水ching

信蕭生，唔怕!

一定唔會爆既 屌你老母 中國偉大建築wo

得兩公尺邊會有事

唔會有事

沒事兒沒事兒

點會咁易爆

有中国特色嘅堤壩，可控可防。不管你信不信，反正我信了。

唔爆正衰仔吖嗱

一人飲幾啖都水位下降啦

相信国家! 一定唔會出事!

果小小水，邊會有事.... 我信黨，唔怕

水為財
預視支那唔駛擺地攤都發大財

鼓勵啲人多啲浪費水唔知降唔降到水

派戰狼去飲晒啲水佢

改一改容許範圍數值就得

吹撚左幾年
真係爆先算

唔會出問題

自主研發彈性大壩技術，領先全球

Dont
Dont give me hope

感恩蕭生 讚嘆蕭生

好似改左口話三峽大壩可以抵擋十年一遇嘅大洪水

上面就五毛ja 下面好明顯曲

中國黎講
水為財
而家水不斷來，不斷入
是為財來財來財江的滾滾來
大好之兆黎

爆咗個我切jer煲湯!!!

信祖國 一定冇事！

世界第一大壩 重要有咁多人同城市係下面 點會有事
唔該官媒唔好再發假新聞 破壞國家安全

相信党 唔驚

2m咁少
可防可防呀信政府唔驚

Ono9 點會爆

重力霸呢，最多出現巨大裂痕，咁大舊混凝土墩，唔會衝得走，除非個混凝土墩本身有結構問題

日食完

水位gogogogo

跟 , 我負責飲湯

GG

一定唔會爆囉

相信黨,一定無事

重點工程邊會出事

Booooooooooooooooooomb 唔好拉我呀

3cm既變型，但係衛星圖都睇得出分別
把尺咩刻度

第二個曲到圓

一定沒事，唔好鳩up

唔會有事啦 支爆都講左咁多年

無事！大家保持鎮定

相信政府唔怕

曲到圓都block？？
胡定欣.jpg

係咪仲差幾米？

快啦

2公尺姐
怕什麼

果然日蝕正式啟動支爆

好match

佢最近破燈，國安法都比佢估中，但希望佢今次燈力十足，善用自己嘅超能力

不要再惡意炒作了😂

將防洪水位改高d咪得囉

你班連燈仔咪發春秋大夢三峽大壩固若金湯萬年不倒有政府唔驚

尻吹唔洗本㗎

唔會有事
條霸堅耐久度同金字可以一戰

樓主pin this

由香港輕鐵沉降都明晒, 將標準修改就全部問題都變晒合理範圍

+1

第二個明顯曲啦，最近好多人都玩曲都睇唔明

蕭生：我知你想點

水壓咁勁頂到？

咁叻你嚟諗囉。。。。

好在佢話無事姐
嚇得我

呢d建築點會咁容易冧
點都會有啲走盞位

講真，佢依家仲唔疏散啲下遊居民，到時真係爆左就死唔少人

可防億年一次既大洪水
唔緊要啦爆一次
一億年之後再起過

冇事嘅

強國連太空科技都搞得掂，一條水壩搞唔掂?

唔好呀，我想睇支那人游水

一定要冇事

一定會無事

有冇片

6分35秒

應真爆左後會點？水位變番未起前？

中國起既墩結構一定有問題

沒事兒 沒事兒
反正我就信國家

冇事架

佢講都2公尺...實際唔知幾多

先2公尺，驚乜春。

中國建築技術咁勁，一定唔會冇事

6分35秒 自己聽

有害氣體會對人體無害

洩洪咪得

爆左啲爆晒啲水去下遊囉
成個中國有3分1水浸咁上下
同宣布亡國冇乜分別

其實自由時報 信唔信得過嫁

燒生話無事就一定無事

下游既地理環境會大變，中國地圖唔多唔少都要畫過

大家一定要記住呢句野

同埋呢句

邊個走就係攪事 槍斃
支那人沒有1個是...

武漢肺炎 可防可控 猶言在耳

都話無事！

技術性既調整啫 冇事既!

有黨唔怕

習總準備借今次超級水災刷新最少十項健力氏世界記錄

中國或會成為最大贏家

擺明係為泄洪浸死人打定底啦

好辦法

北水南下呀

。jpg

Dont give me hope

唔知驚咩

黎啦黎啦黎啦

根本就冇事

我負責喂你飲

屌你老母，爆撚左個壩咪撚又嚟香港屈鳩人捐錢呀，仆街

笑到我錯手撳咗負評

我唔信

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

咁咪又可以詐詐帝帝畫闊條邊界囉，蛆蟈又贏了

燒山好野

定西水東流？

冇事兒

一定唔會有事

無事無事

就咁睇幅圖條壩都好似彎咗

我中國咁強大 啲建築物全部世界第一
呢個大壩一定唔會爆嘅
你班廢青唔好係度危言聳聽 散播不實消息
等國安法一過你地個個都係尋釁滋事
等住畀人行政拘留15日啦

信政府 信偉大嘅習主席，一定唔怕

真係比人報左死好多人先講啦

就算班人死，都影響唔到北京架啦，關我咩事

張gif好應景
仲爭核戰嗰部分

唔好放fake new

超 爆左先講 中國人點會怕水
13億人一人一啖飲曬啦
驚閪咩

國家重點工程項目黎 個人認為 中共搏左條老命都唔會比佢出事 如果呢個都出得事 全中國既人真係會衝出黎推翻呢個政權

一定無事啦 咁撚堅固

安全水平
無問題啦

咪造謠 強國基建冇得輸

連燈仔唯恐天下不亂

有政府驚閪咩

無事就得

沒有香港國哪有香港家

水壩都Be water

危害國家安全
拉得

就係你呢啲垃圾曲直都未撚識分既中學生搞串晒個party你咁樣等自己單機

之前咪叫左宜昌快走

拉得已報公安

造謠者別再生事 好嗎
我們的三峽能扛一千年

浸死全國窮撚，即時步入小康

牆內人話雜種想三峽玩完
三峽壩爆咗死幾億人嘅話
又可養少啲又可推俾江老

雜種完全係想佢爆
爆壩可能免受打仗
中共求生都要睇天

假新聞
三峽點會有事呢
信黨信政府，唔洗怕

唔驚，聽日改番個標準咪可以符合標準囉

中國製造2025

相信國家，你班仆街全部散播謠言，拉

一放水下遊又浸多次

無事！無事！咱們有党！

中國冇事2020

沒事兒 沒事兒
問我三峽那像不行？

冇事既

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

有什麼風浪沒看過？

有免費水呀 成條江都乾啦

黨話無事，就提防有事
黨話有事，就提防大事
黨話大事，就辦定後事

我再講一次
我寫包單佢一撚定唔會爆！

二公尺又好三公尺都好，點會有事吖？

國家野邊可能會有事，邊個走邊個就係鬼!

驚西咩
天佑中國

沙中線紅磡站

中国一定無事
唔信嘅再落大D

cls

fake news

冧咗我去維園裸跑十個圈

有無氣象撚入黎講兩句，仲會唔會大雨。

三峽大霸根本就唔會爆，連登仔唔好再ff發夢啦好嘛！

個個連登仔都話唔會爆，有咩好驚

點會有事呀

聽下佢分析就明咩事

產品有效日期至202x年

大陸工程咁有效率， 壩頂起高兩米咪得囉

基本法保障左三峽水位安全

個彈性彈得好犀利啊

沒事兒 沒事兒

去左windy睇未來1星期 華中 華東都有雨落

燒山一早就講過係鏡頭問題啦

雖然係舊gif，但今次見到笑撚死

佢係冇出過post既5毛

你先真心膠喎

三峽既領導地位係由中國水利工程賦予 同天氣同水量無關 所以天氣同水量係唔會對三峽有任何影響

10 倍10倍咁除落去

唔缺堤就冇問題啦

申請定健力仕紀錄
單一人禍C人紀錄

條友仲有冇消息啊

呢張圖要用幾多百萬千

屌

我7月先開始上連登，發現好多人唔識分曲直，其實之前係咪咁

我拆散 自己個框 轉幾個彎 過幾個關

上面嗰個用左膠神都係曲呀
定係你都係曲

以前唔係 而家太撚到新會然 啲人一開個潮文po就知多左好多

追撚住條江

特大彈性水壩

可抵半年一遇洪水

連燈仔又助攻支那
日日打飛機

中國14億人
d洪水一人一啖就飲得哂啦

係張圖睇到有3cm嘅變形

可加可減gay制

超，即係無事啦，講得姐係唔爆啦

點會爆

YA

我地中國工程世界第一點會有事 假新聞 黑記

又有5毛自己現形
Block多個

中國水霸世界第一
沒事兒沒事兒

三萬忠誠勇毅快啲上去幫手抽水啦，可以用嚟變冰呀

中國人游水可以游一年冇事兒

意料之外
情理之中

大壩一斷咗啲水就

點解唔洩洪？

點會有事

中華人民共和角自建角以來所有大災禍從未有過預警

所以今次肯定係扮有事似想呃錢多D

肅生

無事嘅，政府都話無事，公布得即係可防可控啦。信政府，唔怕。

爆左開香檳

飲多d水，屙少d尿，咪解決到囉

一人疴一篤尿都濕死下游啦

但佢地兩個睇落又真係曲緊喎

你地真係好多事
咁多野唔講搵呢啲野嚟講

三峽水壩係全球最穩固
一定冇事

爆未呀屌
我買定晒花生啦

三峽崩潰，我訂四季buffet 慶祝

嗰兩個我一早block左，佢地喺其他post都表現出五毛行為，唔關呢個post事
至於呢條yho69剛剛查過，睇黎係引戰狗，無block錯

放心，中國質量有保證，個大霸一定冇事
水位上漲開閘排洪就可以
上游嘅同胞唔洗擔心

原來如此 明白了

水有表面張力㗎 鋼筋都有彈力㗎 驚閪咩

來緊仲會落大雨
好想睇大壩放水

連登力量：世紀工程 中國製造 唔驚

係已經keep住排緊洪但都係超過防洪水位?
睇唔明維基啲乜乜水位 有無人識可以解釋下

祖國咁強大點會有事呀

下游水災
排洪會點

冇事

水有張力

屌 仆街

喂 咁壯觀既事唔直播真係人類既損失
當年津爆個鬼佬「HOLY shit !!」幾有feel

上啊

人為311

都水災喇，再多的水，又係水災，一樣

蕭生要每日加持下先得

水姐
驚閪

沒事兒，信政府！我國水利工程冠絕全球，不會有事兒！

Cls

正常水位喺175m
防洪期間水位喺145m

呢次我信燒山
事關呢單野關乎支那面子問題
其他冇人識嘅野唔敢講
三峽大壩唔會比佢衰

除非支那已經顧唔黎

就快要緊急泄洪

三峽大壩都無其他國家做到, 點會有事
官媒係到尋釁滋事

連登開壇冇耐 大量中學雞入侵之後先變成咁

唔怕

第一個點睇都似玩𡁵膠喎

算係咁啦 捱義氣幫下遊閘住啲水先 但頂唔到幾耐

冇事既,天佑祖國

如果斷左，黎緊GDP可以升幾多？

成條霸彎晒啦喎

睇嚟玩膠要上返高登，成日係連登見到有人玩膠，但下面就有真心膠出嚟block/屌9係五毛破壞曬成件事

明明覺得條友係五毛嘅，唔撚理佢地咪得

其實我一早完全block左佢我唔知佢講左咩

其他唔知
係！各位網友！真係五毛黎
晨早block左

好似話長江好多碎石
三峽大壩就閘撚住哂啲石又清唔到
所以就會越堆越高
越來越重咁壓住個壩
又越儲越少水

你查左啲乜柒呀傻鳩 講兩句屈人5毛引戰 你咪慢慢blk囉

佢地官方講得出有事咪姐係代表有計解決囉
姐係出左事之後點收科既方法已經諗好晒 唔好諗住抽到咩水

各種煩膠我又唔會話佢係五毛，不過好撚似小學生咁，以為自已識多少少野就扮代表，其實其他人唔係笑佢on9，就覺得佢係煩膠

通常見到佢會自動過濾，但就嚟頂唔順想block 9佢，應該係我唯一非五毛嘅封鎖會員真係好撚柒煩

呢位巴打

沒事兒 哪會爆

我觀察左好耐先block
係扮膠既五毛黎

我留意條友好耐，跟蕭生跟得好貼好似fans咁，好多時留言都係用蕭生講嘅野，都引到唔少人正皮佢/支持，睇落die heart fans only，但間唔時有啲留言好撚5毛feel，所有分唔清5毛定on99

有事先講啦 成撚日係到打空炮飛機

水為財中國又贏

帽事嘅

我記得佢係燒山fans，但我都block咗佢一定講過藍屍分化言論

信政府

日蝕成效到了

上下都水浸 咁咪飄起囉
強國真利害幾撚大個保齡球場

王奇山：支那人吃草可以生存一年

咁支那人飲水可以生存幾多年

三峽總容量393億立方米

1ml = 1cm^3

393億立方米= 393x16個0 cm^3 （A）

A再除支那14億狗口

每隻支那狗飲2L海水每日，可以飲7680 年左右

首先要放到

其實博命放水要崩好難
下游浸晒但三峽無事說得
但如果有突然既刺激作用
比如地震 就堅爆

唔係咁計，上游水土流失好難估
個壩存水量減少，而每一年爆鑊基會都上升

下游有核電廠.......一爆冚包散

官媒唯恐中國不亂屌你老味

排唔切缺完堤咪再起過囉
有咩問題

嘩屌，睇完燒山片，佢仲要實牙實齒話今年一定唔會有事。

你估三峽流架？點會有事？

2x10=20m

出現了，其實唔難